[菲傭姐姐都出左門口啦！人呢！] 915 遊行 銅鑼灣東角道 1430

此乃洗版 po
請各連登兒女一人一 po 洗版
仿效還眼機場集會

Stand with HK, Anti-totalitarianism March on 29/9/2019

915

推

要人

2點半銅鑼灣東角道

只有一個方法可以有效打擊藍屍